有冇人知instagram story嘅viewer係根據啲咩嚟排序

有聽過如果嗰個user開你嗰版越多就越排得前
但係又有聽過係用瀏覽你嗰版嘅時間咁排 時間越近排得越前
邊個先真？

跟睇story既時間

好似跟你search過既user name次數？

睇既次序

是但啦

應該唔係啦 見到唔係點變

有兩三個係十年唔見一次差啲唔記得係邊個嘅人

是但啦 都冇人睇架啦

想知下啫

我女朋友次次都係最頭
應該關你search多少既事